[劇透] 辛苦各位利狗捱夜睇曼聯輸波

幫曼連谷咗成場都射唔出

半場0:0, 氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的利物浦球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！，

睇完普巴先知軒囝係咁勁..
唔反軒了

頂撚住呀曼聯